想拍拖 公開一下擇偶條件

希望你鍾意serrini

唔準反彩演 華莎 小娟 jooe 牙sorn
😔我會毫不留情咁問你攞返屋企鑰匙

你喜歡的我都喜歡

從今天開始迷上Serrini

愛你

serrini都負皮係咪藍絲😔

拍拖？

首先我地要
見面>食飯>拍拖>熱戀>鬧交>冷戰 cool煲>重新一齊>loop多幾個cycle>結婚>生仔>鬧交>出軌>有婚外情>含淚open relationship>喺條街發癲>離婚>再見亦是朋友>連朋友都唔得做

直接連朋友都冇得做

油尖旺金毛ling

睇黎我地無緣

點解

洗不洗咁高要求